認為可以俾機會林鄭的人，你哋未了解佢

清拆囍帖街、佔領運動… 香港人見識過林鄭的「暫緩」慣技

2007 年，清拆灣仔囍帖街 15 人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

2014 年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

一鼓作氣，再而衰，三而竭，林鄭是心明此道之人。公眾往往認為暫緩執行是釋出善意，其實對於一個執行政治任務的妹仔，今次再被派出處理政治炸彈，她很清楚所有的暫緩，都是為了打散群眾訴求無誤。

如果多年來香港人見識過這個慣犯的慣技，每次都繼續盲目相信，那麼輸掉香港的理由就是你自己，與人無尤了。

[一圖睇哂]警隊大撚哂 保安局部隊化

呢度無人想比機會佢

我無野講

推

俾佢老母

義士未救，血債未償！
今次輸，以後就是警察世界！

［突發］齊上齊落！遍地開花！整合重要資訊 香港人重整旗鼓！

The bill is dead? Where’s Bill?

不撤不散！

Push